【科學討論】好多狗都戴紅色護目鏡，係咪擋到藍或綠laser?

Mon post狗唔好亂諗嘢，「好多狗都戴紅色護目鏡」意思係下面呢隻

小弟養狗，見好多街坊都玩laser，我驚laser整親我隻狗，所以想買適合護目鏡俾家犬

睇下呢條測試片，紅色護目鏡擋到藍及綠光，反而紅光擋唔到

藍色好似激光劍咁癲，雖然紅色laser 相對冇咁過癮，但係咪代表相對較難trace 源頭？

扯開話題，如果觀鳥，記得帶埋望遠鏡，隔三條街觀鳥一流

推

大家點睇

最愛戰略微調post

有冇白色laser?

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

第一條片好似有隻有UV 燈，唔知可以射幾遠
等專家解答

各位觀鳥觀星專家，
講開望遠鏡，鏡面越大，收集嘅光越清晰

雙筒鏡面大嘅，雖然睇得舒服，但好鬼重

示威者用的筆根本射唔盲人
紅色護目鏡係避免納粹港警比人認出

白光其實係紅綠藍混合光

類似有Acebeam 嘅 W30

紅光laser其實都有大功率

不過比較難買同係雙光束

不過講威力當然係CO2 laser

影響狗狗視線

w30

紅光energy 會低過另外兩隻

呢啲應該運唔到嚟香港

市面上你咪冇IR laser買？

鴨記一定冇，得返啲cheap雞laser

bold大少少俾人知先

鴨記冇晒laser ga la

808nm近紅外線半導體laser會容易啲買到，本身532nm綠光laser都係要808nm近紅外laser激發晶體產生，市面上都有幾W嘅大功率808nm買，不過都係要上網買，鴨記廟街嗰啲唔會有

去醫院搬支YAG laser過黎

整 Gamma 射線 laser 啦，冇嘢擋到，人體都穿埋。

You tube 有位天才改裝觀星laser做軍用加強幾千倍
Keyword: Styropyro

好撚癲